{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061972",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "까치다방 태전점"
    },
    "text": "カササギ喫茶店テチョンジョムは常に高い品質の飲み物と清潔さを維持しています。運営時間は毎日08:00から23:00までです。多様なメニューを提供し、アメリカーノは3,300ウォン、カフェラテとカプチーノはそれぞれ3,800ウォンです。バニララテとキャラメルマキヤトは4,300ウォンであり、カフェモカとアインシュペノは4,500ウォンです。チョンギュルのブルーベリー・エイドとレモネイドは4,800ウォンで、プレーンヨーグルトスムージーは、4,800ウォンに、イチゴ/マンゴーのヨーグルトスムージーと柚子・アンド・レモンクロスィはそれぞれ4,500ウォン、4,800ウォンです。こんなに多様なメニューと共に顧客たちの満足のために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "喫茶店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "喫茶店の営業時間は毎日08:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカプチーノの値段はそれぞれ3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテとキャラメルマキヤトの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテとキャラメルマキヤトの値段は4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカとアインシュペノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカとアインシュペノの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンギュルのブルーベリー・エイドとレモネイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョンギュルのブルーベリー・エイドとレモネイドの値段は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトスムージーの値段は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴ/マンゴーのヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴ/マンゴーのヨーグルトスムージーの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "柚子・アンド・レモンクロスィの値段はいくらですか？",
            "answer": "柚子・アンド・レモンクロスィの値段は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カササギ喫茶店テチョンジョムは何を重視していますか？",
            "answer": "カササギ喫茶店テチョンジョムは常に高い品質の飲み物と清潔さを重視しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 407
    }
}